% !TEX root = report.tex

  %-------------------------------------------------------------------------%
  %         Title
  %-------------------------------------------------------------------------%
  \begin{titlepage}
    \small
    \vspace*{4mm}%
    \parindent0pt%
    \begin{center}
      %\bfseries Diese Arbeit wurde vorgelegt am
      %\\Lehr- und Forschungsgebiet Theorie der hybriden Systeme
    \end{center}
    \vspace*{25mm}
    \normalsize 
    \begin{center}
      \Large
      {\bfseries\sffamily Report}\\
      {\bfseries\sffamily\color{titlegray} Practical Course Offshore Web Application}
      \\[20mm]
      \large
      Laboratory \\Computer Science
    \end{center}
    \vfill
    \begin{center}
    \large March 2018
    \end{center}
    \vfill
  
  \begin{tabbing}
    \hspace*{4cm}\=\kill
    Vorgelegt von
    \> Johannes Groß, 318495 \\
    {\color{titlegray}Presented by}
    \> johannes.gross1@rwth-aachen.de \\[1ex]
    %
    \> Stefan Meeger, 302709 \\
    \> stefan.meeger@rwth-aachen.de \\[1ex]
    %
    \> Shao-Chun Ma, 373895 \\
    \> shao-chun.ma@rwth-aachen.de \\[1ex]
    %
    \> Steliyan Hadzhidenev, 374112 \\
    \> steliyantonev.hadzhidenev@rwth-aachen.de \\[1em]
            
    % Erstprüfer
    % \> Prof. Dr. Erika Ábrahám\\
    % {\color{titlegray}Second examiner}
    % \> Lehr- und Forschungsgebiet: Theorie der hybriden Systeme\\
    % \> RWTH Aachen University\\[3mm]
    
    % Koreferent
    % \> Dr. rer. nat. Pascal Richter\\
    % {\color{titlegray}Co-supervisor}
    % \> Lehr- und Forschungsgebiet: Kontinuierliche Optimierung (IGPM)\\
    % \> RWTH Aachen University
  \end{tabbing} 

  \end{titlepage}
  
  
  
  % %-------------------------------------------------------------------------%
  % %         Declaration
  % %-------------------------------------------------------------------------%
  % \section*{Eigenst\"andigkeitserkl\"arung}
  % Hiermit versichere ich, dass ich diese Bachelorarbeit selbst\"andig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Die Stellen meiner Arbeit, die dem Wortlaut oder dem Sinn nach anderen Werken entnommen sind, habe ich in jedem Fall unter Angabe der Quelle als Entlehnung kenntlich gemacht. Dasselbe gilt sinngem\"a\ss ~f\"ur Tabellen und Abbildungen. Diese Arbeit hat in dieser oder einer \"ahnlichen Form noch nicht im Rahmen einer anderen Pr\"ufung vorgelegen.
  % \vspace{6mm}
  % \begin{flushright}
  % Aachen, im März 2018
  % \\[12mm]
  % NAME
  % \end{flushright}
  % \newpage
